我係香港人呀！！！！！

我係香港人呀屌！！！

月野兔好似係日本

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！